屌你老母 中共日撚日想食左香港個份

港共就日日積極奶共
而家中共比美國搞到無啖好食
國庫空虛 都割緊D國民肉 開緊佢地刀
好多跡象顯示中共唾涎香港份儲備
港共幾時準備獻上財政儲備
靠呢班賣港賊幫香港人理財
我諗不出五年 香港庫房至少無一半儲備

差唔多架啦
今個星期出施政報告
準備掟幾千億俾支那啦

唔係你以為點解要派咁多人幫保皇狗助選？
一方面不停唱好保皇狗
另一方面就搵人踩對手
好似關愛座humter咁
表面抗爭
之後就用所謂抗爭做假像幫不停屌泛民
那怕佢自己都認保皇狗賣港最多
但就不停放生
目的係用冇乜實際作用既抗爭
去令有實際作用既立法會比大陸掌握
再食香港錢
呢點從佢去大陸大工就知
為左錢乜都做得出

好撚絕望

最撚恐怖係中共而家越黎越痴線
係大陸瘋狂收編大營民企
中共權貴集團已經成為好似天龍人咁既存在
連自己國民都隨便開刀
香港好快成為下一個對象

岩岩起完高鐵 而家又搞中港電網 又東大部會
中共透過呢D大型基建項目不斷搾乾香港
遲D又要香港人分攤解防軍軍費
但香港根本無需要駐軍
係被迫既

呢 o 的咪叫陀地收保護費

仲有成班港豬未識醒架
乜野都會賴哂落浸浸到, 中共絕對無錯!!